電視收唔到82-85台

如題，換左條新天線，追左幾次台但都係得返81,96,99台，其實係天線壞定係訊號問題？

問管理處有無維修過天綫，其他人睇到就係你屋企問題，
蚊過條天綫再插過，唔得就買過條新，再唔得換電視

試調節吓 電視接收嘅 增益（+/- gain)

然後再tune 台

即係手動追台？唔知邊度有得調校

thanks! 試下問 d鄰居先

但正常收到81,99 係咪代表天線冇問題？只係接收訊號弱？

垃圾台唔使睇啦

你部電視咩牌子咩型號呀
同你睇下網上資料

唔該哂巴打 sharp Aquo 32" LCD tv

係咪呢個遙控器

似樣但唔下面有 d唔同

不如你影張相，電視機嘅背面應該會有個型號。確定咗型號再搵 資料說明書

好，收工返去影，thanks a lot!

之前都試過，扭下條天線再追過就收得返

其實主要想知係咪條新天線問題，因為收到81 96 99台，係冇82-85台，小弟住舊唐樓，之前都一直收到，係三四日前就開始冇

問下鄰居先

Tvb
收唔到都冇所謂啦

魚骨天線？

應該係，舊唐樓天台，都好耐冇上去搞過，又唔識搞

都係要 影相 睇支天線，同啲訊號線，同埋電視機 型號

收唔到呢幾個台應該要慶祝

似天線太廢
利申：試過

咁咪幾好
有冇得block埋81台